{
  "Add a new 'Expense' category": "添加新的支出分类",
  "Add a new 'Income' category": "添加新的收入分类",
  "Add a new category": "新建分类",
  "Add a new record": "添加新记录",
  "Add a note": "添加备注",
  "Add recurrent expenses": "添加定期支出",
  "All records": "All records",
  "All records until %s": "All records until %s",
  "All the data has been deleted": "已删除全部数据",
  "Amount": "金额",
  "Automatic backup retention": "Automatic backup retention",
  "Available on Oinkoin Pro": "升级至 Oinkoin Pro",
  "Average": "平均",
  "Backup": "备份",
  "Backup encryption": "Backup encryption",
  "Backup/Restore the application data": "备份/恢复应用数据",
  "Balance": "余额",
  "Can't decrypt without a password": "Can't decrypt without a password",
  "Cancel": "取消",
  "Categories": "分类",
  "Category name": "分类名称",
  "Choose a color": "选择颜色",
  "Clicking the button below you can send us a feedback email. Your feedback is very appreciated and will help us to grow!": "点击下方按钮发送反馈邮件，您宝贵的建议将帮助我们更好成长！",
  "Color": "颜色",
  "Colors": "主题颜色",
  "Create backup and change settings": "Create backup and change settings",
  "Critical action": "危险操作",
  "Customization": "个性化设置",
  "DOWNLOAD IT NOW!": "立即下载",
  "Dark": "暗色主题",
  "Data is deleted": "数据已删除",
  "Date Range": "自定义日期范围",
  "Day": "日",
  "Decimal digits": "金额小数位数",
  "Decimal separator": "Decimal separator",
  "Default": "默认",
  "Define the records to show in the app homepage": "Define the records to show in the app homepage",
  "Delete": "删除",
  "Delete all the data": "清空所有用户数据",
  "Deleting the category you will remove all the associated records": "删除分类将删除该类别下的所有条目",
  "Destination folder": "Destination folder",
  "Dismiss": "关闭",
  "Do you really want to delete all the data?": "是否要删除所有数据？",
  "Do you really want to delete the category?": "确定删除此分类吗？",
  "Do you really want to delete this record?": "确定删除此条目吗？",
  "Do you really want to delete this recurrent record?": "确定删除此定期记录条目？",
  "Edit category": "编辑分类",
  "Edit record": "编辑记录",
  "Enable automatic backup": "Enable automatic backup",
  "Enable if you want to have encrypted backups": "Enable if you want to have encrypted backups",
  "Enable record's name suggestions": "Enable record's name suggestions",
  "Enable to automatic backup at every access": "Enable to automatic backup at every access",
  "Enter an encryption password": "Enter an encryption password",
  "Enter decryption password": "Enter decryption password",
  "Entries for category: ": "类别条目： ",
  "Entries grouped by category": "按类别分组",
  "Every day": "每日",
  "Every four months": "Every four months",
  "Every month": "每月",
  "Every three months": "Every three months",
  "Every two weeks": "每两周",
  "Every week": "每周",
  "Every year": "Every year",
  "Expenses": "支出",
  "Export Backup": "Export Backup",
  "Export CSV": "导出为CSV文件",
  "Feedback": "反馈",
  "File will have an unique name": "File will have an unique name",
  "Filter records by year or custom date range": "按年份或自定义日期范围筛选条目",
  "Food": "食品支出",
  "Full category icon pack and color picker": "完整的类别图标包和颜色选择器",
  "Grouping separator": "千位分隔符样式",
  "Home": "主页",
  "Homepage time interval": "Homepage time interval",
  "House": "房屋支出",
  "How long do you want to keep backups": "How long do you want to keep backups",
  "Icon": "图标",
  "If enabled, you get suggestions when typing the record's name": "If enabled, you get suggestions when typing the record's name",
  "Include version and date in the name": "Include version and date in the name",
  "Income": "收入",
  "Info": "关于",
  "It appears the file has been encrypted. Enter the password:": "It appears the file has been encrypted. Enter the password:",
  "Language": "Language",
  "Last backup: ": "Last backup: ",
  "Light": "亮色主题",
  "Load": "Load",
  "Make sure you have the latest version of the app. If so, the backup file may be corrupted.": "请确认应用是最新版本，如果是，备份文件可能已经损坏",
  "Max": "最多",
  "Min": "最少",
  "Missing": "缺失",
  "Month": "月",
  "Monthly": "Monthly",
  "Monthly Image": "匹配每月图片背景",
  "Name": "名称",
  "Never delete": "Never delete",
  "No": "取消",
  "No Category is set yet.": "尚未设置分类",
  "No categories yet.": "暂无分类",
  "No entries to show.": "无条目",
  "No entries yet.": "暂无条目。",
  "No recurrent records yet.": "暂无定期记录条目",
  "Not a valid format (use for example: %s)": "输入的项目无效 (请按此格式输入：%s)",
  "Not repeat": "无需重复",
  "Oinkoin Pro": "Oinkoin Pro",
  "Once set, you can't see the password": "Once set, you can't see the password",
  "Others": "其它",
  "Overwrite the key `comma`": "Overwrite the key `comma`",
  "Overwrite the key `dot`": "Overwrite the key `dot`",
  "Password": "Password",
  "Please enter a value": "请输入数值",
  "Please enter the category name": "请输入新分类的名称",
  "Privacy policy and credits": "隐私政策条款",
  "Record name": "记录名称",
  "Records of the current month": "Records of the current month",
  "Records of the current year": "Records of the current year",
  "Recurrent Records": "定期记录条目",
  "Require App restart": "需要重启 App",
  "Reset to default dates": "Reset to default dates",
  "Restore Backup": "从备份恢复",
  "Restore all the default configurations": "Restore all the default configurations",
  "Restore data from a backup file": "从备份文件中恢复数据",
  "Restore successful": "恢复成功",
  "Restore unsuccessful": "恢复失败",
  "Salary": "Salary",
  "Save": "保存",
  "Select the app language": "Select the app language",
  "Select the app theme color": "选择应用主题颜色",
  "Select the app theme style": "选择应用主题样式",
  "Select the category": "选择分类",
  "Select the decimal separator": "Select the decimal separator",
  "Select the grouping separator": "Select the grouping separator",
  "Select the number of decimal digits": "选择小数位数",
  "Send a feedback": "意见反馈",
  "Send us a feedback": "反馈给我们",
  "Settings": "设置",
  "Share the backup file": "Share the backup file",
  "Shows records per": "按（年/月/自定义日期范围）显示条目",
  "Store the Backup on disk": "Store the Backup on disk",
  "Sum": "总计",
  "System": "跟随系统",
  "The data from the backup file are now restored.": "已从备份中恢复",
  "Theme style": "主题样式",
  "Transport": "交通工具支出",
  "Trend in": "趋势分布",
  "Upgrade to": "Upgrade to",
  "Upgrade to Pro": "升级至专业版",
  "View or delete recurrent records": "查看或删除定期记录的条目",
  "Visual settings and more": "Visual settings and more",
  "Weekly": "Weekly",
  "When typing `comma`, it types `dot` instead": "When typing `comma`, it types `dot` instead",
  "When typing `dot`, it types `comma` instead": "When typing `dot`, it types `comma` instead",
  "Year": "年",
  "Yes": "确定",
  "You need to set a category first. Go to Category tab and add a new category.": "需要先设置一个类别，转到分类标签页并添加一个新类别。",
  "apostrophe": "撇号",
  "comma": "逗号",
  "dot": "点",
  "none": "none",
  "space": "空格",
  "underscore": "下划线"
}